條女話佢今日黎m

係咪姐係聖誕節要打飛機

衝紅燈

好撚臭架大佬

用啲M汁點薯條

照屌

明知故問

369

沖左涼其實都ok
床上面舖塊毛巾照扑

屌你老母啦

Rainbow Kiss

竟然冇手足遇到同樣問題

點解唔係浴室

沖啦，驚乜9

忍下 佢呢幾日唔方便同你做

成班都咁癲既

你個名

可能條女做番主動

巴打您

4日乜都清啦

最慘佢放好夜返好早
搞多陣又詐型

我問啲同事話七日

個個唔一樣 我三日冇灑

蚊出黎果下你都咪話唔想死，成條又腥又紅

好過唔嚟

我都係囉唉本身約左過性誕夜
但上個月都係差唔多呢幾日黎，今個月應該撞到正

嚟M扮破處

沖住涼搞

樂觀啲 叫佢去廁所用收陰肌屙m

見到啲血都乜冇性欲想扑啦
利申：試過衝紅燈

我條女d M都成日追住過節 旅行呢d日子

沖涼時扑囉

屌
上次去日本又係咁

可中出
包唔會做爸爸

anal

紅運當頭

點解咁多人支持我照去馬

我都係

拿
唔係唔得
但咪諗住黎m唔洗帶套

點解咁多人都say no
我次次都衝
好撚正

Btw 樓上仲叫人戴套
黎緊仲戴乜？

之前試過 其實冇想像中污糟

屌你老母留名

條女好似我大專同學

唔緊要啦 佢都唔想架嗎